LadyGaga 主動找 BLACKPINK 合作

LadyGaga最新採訪：談及BLACKPINK合作

“當我和她們聯繫，問她們想不想跟我一起創作，她們很樂意很有乾勁，這真的是很激動人心的合作。我很喜歡像她們這樣的女性，我們一起做這首歌，度過了很愉快的時光。聽他們用韓語唱這首歌的時候我很興奮，我跟他們講那個部分很有心意，很不錯，聽到他們的歌聲我很感慨，我很高興能在這首歌成為BLACKPINK的第五位成員”

美國夢

仆街

old new到呢

老女人又想痴我bp人氣

掉轉咗黎講

第五位成員

又酸

冇酸

冇調轉

有

激死daddy